\begin{song}[remember-chords]{title={Uspavanka za Evo}, lyrics={Andrej Šifrer}}
	
	\begin{intro*}
		_G _{Em} _{Am} _D _G _{Em} _{Am} _D \\
		_G _{Am} _G _{Hm} _C _D _G
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		\begin{repeated}
			Vsaka zve^Gzda na ne^{Em}bu z^*{Am} amiži^D, \\
			teta Lu^Gna priki^{Em}ma, se^{Am} {} zasmeji^D. \\
			Pogasi^Gli smo^{Am} {} vse^G {} luči^{Hm}, \\
			da naša E^Cva lahko^D {} zaspi^G. {}
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Pa naj zaspi^{Em}, naj skrije svoje tru^Ddne oči, \\
		pa naj zaspi^{Em}, da si malo srce^D umiri \\
		in naj sa^Gnja le o le^{Am}pih stvareh, \\
		ko so^Cnce zbudi jo, na ustih bo sme^Dh.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Vsaka zve^zda na ne^bu za^{}miži^, {} \\
		Evin ku^{}žek zala^ja, se^ {} poslovi^. {} \\
		V kralje^stvo škra^tov, sa^nj in vi^l {} \\
		jo nese si^la nevi^dnih kri^l. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		In že leti^ daleč proč od te^ga sveta, \\
		od tega^ kar ne razume in ka^r ne pozna, \\
		saj jo ča^ka svet druga^{}čen od sanj. \\
		Kako^ naj svarim jo, kaj rečem ji v bra^n? {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=porefren]
		Bo^Cj se ljudi, ki ne zna^{Am}jo jokati, \\
		ne gle^Gdajo v oči in ne zna^Djo stisnit dlan! \\
		Bo^Cj se množic, ko ma^{Am}hajo s pestmi, \\
		šofe^Grjev s klobuki nabi^Dtih na volan.
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_G _{Em} _{Am} _D _G _{Em} _{Am} _D \\
		_G _{Am} _G _{Hm} _C _D _G
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		Pa naj zaspi^, naj skrije svoje tru^dne oči, \\
		pa naj zaspi^, da si malo srce^ umiri \\
		in naj sa^nja le o le^pih stvareh, \\
		ko so^nce zbudi jo, na ustih bo sme^h. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Vsaka zve^zda na ne^bu z^*{} amiži^, {} \\
		teta Lu^na priki^ma, se^ {} zasmeji^. {} \\
		Pogasi^li smo^ {} vse^ {} luči^, {} \\
		da naša E^va lahko^ {} zaspi^. {}
	\end{kitica}

	\begin{outro*}
		_{Em} _{Am} _D _G _{Em} _{Am} _D _G \\
	\end{outro*}

\end{song}
